全力爭取成立獨立調查委員會

哩個應該係最多人認同嘅共識嚟，無論和理非定勇武甚至乎一部分建制都唔反對

而家嘅監警根本起唔到作用，而且要調查埋前因後果政府處理手法應該得哩個方法（更何況警察四大工會反對)

至於其他訴求並非唔爭取，而係哩個應該係最多人認同嘅訴求，可以爭取到最多民意，成本亦都不大

就算係建制/藍絲 都體驗過警隊既不公

加上612既事件，真係點講都講唔過去

如果今次唔食正呢條水去檢討警權

下次可能真係要實彈流血先再有機會

睇下班高官成日係到就呢個話題擺龍門 你就知佢地幾撚怕呢個委員會

一定要成立
受夠佢地啦 屌！

比你成立左 班狗反咬主人都得
班高官怕無人保護

推

敵人反對的

四警協會反對獨立調查

盧偉聰昨會見四個警隊職員協會代表，稱充份肯定各職級人員工作。

【本報訊】警務處處長盧偉聰昨與一眾警隊高層與四個警隊職員協會代表會面，盧充份肯定各職級人員在近日衝突的工作，並指派一個由行動處處長蕭澤頤率領的檢討委員會，全面檢討今次警方行動，免令警務人員受無理的指控。四個協會認為投訴警察機制行之有效，強烈反對成立獨立調查委員會調查事件。

律政司同警方都唔支持

Push

係咪可以點質下啲保皇黨支持，話晒就黎選舉，佢地都驚無中間票